屋企兩隻貓貓一齊走左

本身一隻有腎病
帶左佢去做手術但最後捱左三個月都係捱唔住
星期一就走左
另一隻係星期一開始完全唔肯食野飲水
結果去到今日一齊走埋
佢係咪知道會孤零零一個就唔想撐落去

佢去陪另一隻

巴打撐住

一定好大打擊
加油呀
兩隻貓貓幾歲？

樓主唔好咁傷心
早日收拾心情

都係十二三咋
本身諗住第二隻會陪多我幾年
結果唉

大家如果見到屋企貓貓唔肯食野記得早d帶佢去睇醫生
好大機會係腎有事架
後果可以好嚴重

咁第二隻因咩事去得咁突然?

好慘 佢地是咪兄弟姊妹來
一定好難受

我見d人講貓其實會明白同伴離世依件事
可能佢覺得咁樣就無左生存動力啦
日日唔食野點餵都唔食就匿埋一角訓覺
咁樣幾日就捱唔住啦

係呀
都係街度執番黎
姐弟黎由BB個陣養到大架啦

會唔會想再領養過一對黎養?

講真應該會好心痛 要啲時間平伏
Take care

應該唔會啦
好驚再面對生離死別
好辛苦

上年六七月個期開始令我諗多左好多生死既野
可能係對未來既唔確定或者世道凶險令我諗依d野
當時覺得無咁快黎既唔洗驚啦
但估唔到隔左一年就要面對
而依件事亦都咁難接受
只可以講2020係我經歷過最差既一年

寵物走左既感覺已經非常唔好受
想像唔到親人離世可以會幾難受

嘗試去諗
佢哋只係去第二個地方生活
想你放手畀佢哋去第二個世界玩

樓主節哀順變
2月果時我屋企有隻16 17歲大腸癌走左
原本以為佢哥哥都可以陪多我地幾年
點知3月果時做完手術後返左屋企幾日都突然走左
所以我好明白你嘅心情
但生有時 死有睇 動物都有佢地自己嘅命運

絲打多謝你
唯有希望時間過去可以好d啦

rip

比時間自己慢慢recover啦
想喊就喊